月尾遊三藩市 求推介

成日聽人講 三藩市d中菜仲好食過香港
有冇巴絲熟路知邊幾間好食

同埋有冇邊間壽司好食，如果唔出San Mateo嘅話

最後想問埋近downtown有乜好做 好似唔識揸車好唔方便咁

有交通三日套票
包埋貴價電車
幾抵屌
除左上雙子山去唔到
大部分地方都用得到
不過美國坐Uber都好方便
樓主可以自己衡量

我睇下價錢先 太貴嘅話我做行路撚算

唐人街啲中菜的確唔錯 有間餅店啲包好好食 去Oakland果邊嘅唐人街比較local啲 有燒味飯 同埋平啲 不過選擇冇咁多 出入三藩市都可以坐BART 唔算貴

我諗住都係stay係SF downtown多 應該未必會過Oakland
chinatown有冇過邊幾間特別好

伸手黨

用uber pool 市內一程車平均都係8美金兩個人。司機又 nice 又好傾 (只限白人黑人)

對唔住囉